想做智商測試邊度有得高

由細都大都比人話弱智
想睇下係唔係實係弱智

Mensa

企鵝先生

去匡智會進修下啦，會對你有幫助既

咩歌